The Gudardian：huge laser show to protest against arrests

香港人創意又嬴出國際

外媒關心香港到連呢單都報

衛報呢排火力好猛

Hong Kong protesters use lasers to kick back against arrests– video

得閒入去幫佢加下VIEW等佢知道有人留意HK NEWS

好靚呀

係外媒眼中
香港同當年Syria內戰前差唔多

係差左未有叛軍投靠我地